# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-07-20 13:40+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: lists/models.py:11
msgid "list"
msgstr "관심목록"

#: lists/models.py:12
msgid "lists"
msgstr "관심목록"

#: lists/models.py:18 reviews/models.py:17
msgid "user"
msgstr "사용자"

#: lists/models.py:24 restaurants/models.py:60 restaurants/models.py:116
#: reviews/models.py:23
msgid "restaurant"
msgstr "음식점"

#: lists/models.py:30
msgid "Number of Restaurants"
msgstr "관심목록 갯수"

#: restaurants/admin.py:30
msgid "BasicInfo"
msgstr "기본정보"

#: restaurants/admin.py:43
msgid "ByTyping"
msgstr "직접 입력"

#: restaurants/admin.py:57
msgid "Media"
msgstr "미디어"

#: restaurants/admin.py:93 restaurants/models.py:28
msgid "thumbnail"
msgstr "썸네일"

#: restaurants/models.py:9 restaurants/models.py:25 restaurants/models.py:74
#: restaurants/models.py:88
msgid "name"
msgstr "제목"

#: restaurants/models.py:22 restaurants/models.py:125
msgid "channel"
msgstr "채널"

#: restaurants/models.py:23
msgid "channels"
msgstr "채널"

#: restaurants/models.py:26
msgid "description"
msgstr "채널 설명"

#: restaurants/models.py:30
msgid "image"
msgstr "채널 이미지"

#: restaurants/models.py:31
msgid "youtube link"
msgstr "유튜브 링크"

#: restaurants/models.py:32
msgid "instagram link"
msgstr "인스타그램 링크"

#: restaurants/models.py:33
msgid "rank"
msgstr "노출순서"

#: restaurants/models.py:43 restaurants/models.py:132
msgid "category"
msgstr "카테고리"

#: restaurants/models.py:44
msgid "categories"
msgstr "카테고리"

#: restaurants/models.py:51
msgid "photo"
msgstr "음식점 이미지"

#: restaurants/models.py:52
msgid "photos"
msgstr "음식점 이미지"

#: restaurants/models.py:54
msgid "caption"
msgstr "설명"

#: restaurants/models.py:55
msgid "file"
msgstr "파일"

#: restaurants/models.py:71
msgid "youtube ID"
msgstr "유튜브"

#: restaurants/models.py:72
msgid "youtube IDs"
msgstr "유튜브"

#: restaurants/models.py:75
msgid "video ID"
msgstr "영상코드"

#: restaurants/models.py:85
msgid "tag"
msgstr "태그"

#: restaurants/models.py:86
msgid "tags"
msgstr "태그"

#: restaurants/models.py:106
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: restaurants/models.py:107
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#: restaurants/models.py:108
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: restaurants/models.py:109
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#: restaurants/models.py:110
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#: restaurants/models.py:111
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#: restaurants/models.py:112
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#: restaurants/models.py:117
msgid "restaurants"
msgstr "음식점"

#: restaurants/models.py:119
msgid "title"
msgstr "제목"

#: restaurants/models.py:121
msgid "youtube"
msgstr "유튜브"

#: restaurants/models.py:123
msgid "instagram url"
msgstr "인스타그램 링크"

#: restaurants/models.py:127
msgid "address"
msgstr "주소"

#: restaurants/models.py:129
msgid "phone number"
msgstr "전화번호"

#: restaurants/models.py:134
msgid "price"
msgstr "가격대"

#: restaurants/models.py:135
msgid "biztime start"
msgstr "영업 시작 시간"

#: restaurants/models.py:136
msgid "biztime end"
msgstr "영업 마감 시간"

#: restaurants/models.py:137
msgid "biztime 24"
msgstr "24시간 영업"

#: restaurants/models.py:138
msgid "biztime_desc"
msgstr "영업 시간 설명"

#: restaurants/models.py:139
msgid "breaktime"
msgstr "휴식시간"

#: restaurants/models.py:141
msgid "holiday"
msgstr "휴일"

#: restaurants/models.py:143
msgid "info"
msgstr "음식점 추가 정보"

#: restaurants/models.py:144
msgid "menu"
msgstr "메뉴"

#: restaurants/models.py:146
msgid "tag set"
msgstr "태그모음"

#: restaurants/models.py:148
msgid "naver_place_id"
msgstr "네이버플레이스"

#: restaurants/models.py:149
msgid "blog_count"
msgstr "네이버 블로그"

#: restaurants/models.py:150
msgid "tv_list"
msgstr "티비 방영"

#: restaurants/models.py:151
msgid "comment"
msgstr "아!맛나 코멘트"

#: reviews/forms.py:12
msgid "Please input review at this restaurant"
msgstr "이 음식점 혹은 방송에 대한 한줄평을 남겨 주세요."

#: reviews/models.py:11 reviews/models.py:31
msgid "review"
msgstr "리뷰"

#: reviews/models.py:12
msgid "rating"
msgstr "평점"

#: reviews/models.py:32
msgid "reviews"
msgstr "리뷰"

#: reviews/views.py:19
msgid "Your review have been written"
msgstr "리뷰가 작성되었습니다."

#: templates/404.html:5
msgid "Page not found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다."

#: templates/404.html:17
msgid "There is no page! Please return home :)"
msgstr "페이지를 찾을 수 없어요."

#: templates/404.html:19
msgid "Search with hot place in Korea"
msgstr "아!맛나로 가셔서 얼른 맛있는 음식점을 찾아보세요."

#: templates/404.html:24 templates/lists/list_detail.html:40
#: templates/restaurants/main.html:38
msgid "Search with category"
msgstr "메뉴로 검색해 보세요."

#: templates/404.html:25 templates/lists/list_detail.html:41
#: templates/restaurants/main.html:39 templates/restaurants/search.html:114
msgid "Search for the menu you want to eat."
msgstr "오늘 땡기는 메뉴를 골라보세요."

#: templates/base.html:25
msgid "Amatna : DO NOT pay your time for searching restaurant"
msgstr "아!맛나 : 아무 맛집이나 가지 않는 나"

#: templates/lists/list_detail.html:5
msgid " Favorite list"
msgstr "님의 관심목록"

#: templates/lists/list_detail.html:16
msgid "Your Favorite Restaurants"
msgstr "관심 가는 음식점 목록"

#: templates/lists/list_detail.html:17
msgid "Add and manage your list of favorite restaurants."
msgstr "방송 맛집, 크리에이터의 맛집 목록을 만들어 보세요."

#: templates/lists/list_detail.html:22
#, python-format
msgid "You have %(total_count)s restaurant(s) of favorite in total."
msgstr "관심 목록에 총 %(total_count)s 곳의 음식점이 있습니다."

#: templates/lists/list_detail.html:32
msgid "Is not there restaurant on your list of favorite yet?"
msgstr "아직 저장해 놓은 음식점이 없으신가요?"

#: templates/lists/list_detail.html:33
msgid "We will try to introduce more restaurants that you want to go to."
msgstr "가고 싶은 맛집을 더 많이 소개해드릴 수 있도록 노력하겠습니다."

#: templates/lists/list_detail.html:34
msgid "Restaurant on my favorite Korea TV show"
msgstr "내가 좋아하는 방송, 좋아하는 크리에이터의 맛집 목록"

#: templates/lists/list_detail.html:35
msgid "check it out in amatna."
msgstr "에서 확인 하세요."

#: templates/mixins/channel_card.html:15
msgid "visit youtube"
msgstr "방문하기"

#: templates/mixins/channel_card.html:17
msgid "visit instagram"
msgstr "방문하기"

#: templates/mixins/channel_card.html:29
msgid "view more >"
msgstr "채널 맛집 모아보기 >"

#: templates/mixins/no_results.html:5
msgid "Please recommend your favorite creator."
msgstr "맛집 목록을 만들고 싶은 크리에이터를 추천해주세요."

#: templates/mixins/no_results.html:8
msgid "Back to home"
msgstr "홈으로 돌아가기"

#: templates/partials/footer.html:5
msgid "Please don't copy us."
msgstr "아무 맛집이나 가지 않는 나"

#: templates/partials/footer.html:7
msgid "Amatna : All rights reserved"
msgstr "아!맛나  |  크리에이터의 맛집 정보를 수집하여 제공합니다."

#: templates/partials/nav.html:4
msgid "Channel lists"
msgstr "채널목록"

#: templates/partials/nav.html:7
msgid "Favorite"
msgstr "관심목록"

#: templates/partials/nav.html:29 templates/users/signup.html:27
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: templates/partials/nav.html:30
#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:229
#: templates/users/login.html:27
msgid "Sign up"
msgstr "회원가입"

#: templates/partials/search_bar.html:7
msgid "Search by menu or area"
msgstr "메뉴나 지역으로 검색하세요."

#: templates/partials/social_login.html:5
msgid "Continue with Kakao"
msgstr "카카오 아이디로 시작하기"

#: templates/restaurants/channel_list.html:9
msgid "DO NOT pay your time for searching restaurant in Korea"
msgstr "아무 맛집이나 가지 않는 나!"

#: templates/restaurants/channel_list.html:10
msgid "HOT PLACE in Korea assembled"
msgstr "방송에 나온 맛집과 크리에이터,<br>셀럽들의 맛집을 모았어요!"

#: templates/restaurants/channel_list.html:16
#: templates/restaurants/channel_list.html:24
msgid "Search channel"
msgstr "채널 검색"

#: templates/restaurants/channel_list.html:31
msgid "Search with channel"
msgstr "채널을 검색해 주세요. (채널명 검색)"

#: templates/restaurants/channel_list.html:61
msgid "no results."
msgstr "에 대한 채널 검색 결과가 없습니다."

#: templates/restaurants/channel_list.html:63
#: templates/restaurants/search.html:92
msgid "Make sure you enter the word correctly."
msgstr "오타가 없는지 확인해 주세요."

#: templates/restaurants/channel_list.html:64
msgid "Search with channel name."
msgstr "채널명으로 검색해 주세요."

#: templates/restaurants/channel_list.html:65
msgid "Search results sometimes can be inaccurate when spacing."
msgstr ""
"띄어쓰기 시 검색 결과가 부정확 할 수 있습니다. (예: 유 퀴즈 온 더 블럭 > 퀴즈"
"로 검색)"

#: templates/restaurants/channel_view.html:5
msgid "Channel list"
msgstr "채널목록"

#: templates/restaurants/channel_view.html:24
#: templates/restaurants/restaurant_list.html:23
#: templates/restaurants/search.html:70
#, python-format
msgid "Page %(current_page)s of %(total_pages)s"
msgstr "%(current_page)s 페이지  /  %(total_pages)s 페이지"

#: templates/restaurants/main.html:4
msgid "ENJOY your meal in Korea with Amatna"
msgstr "맛있는 하루 되세요"

#: templates/restaurants/main.html:24
msgid "Last Updated Restaurants"
msgstr "오늘은 어떤 맛집이 올라왔을까?"

#: templates/restaurants/main.html:25
msgid "Videos is better than reviews"
msgstr "백댓이 불여일동!"

#: templates/restaurants/main.html:26
msgid "Do not search reviews"
msgstr "댓글을 백개 읽어도 맛있을지 아닐지 헷갈리죠?"

#: templates/restaurants/main.html:27
msgid "Watch mukbang in Korean Creators"
msgstr "방송 혹은 크리에이터의 생생한 동영상으로 가고 싶은 맛집을 찾아보세요."

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:23
#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:28
msgid "Add to favorite"
msgstr "관심 목록 추가"

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:56
msgid "Information"
msgstr "음식점 정보"

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:61
msgid "Restaurant Name"
msgstr "상호명"

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:65
msgid "instagram"
msgstr "인스타그램"

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:69
msgid "View posts in instagram"
msgstr "인스타그램으로 보기"

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:74
msgid "naver"
msgstr "네이버"

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:83
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:87
msgid "Phone number"
msgstr "전화번호"

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:91
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:99
msgid "Price"
msgstr "가격대"

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:103
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:107
msgid "Business time"
msgstr "영업시간"

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:112
msgid "Open 24 hours"
msgstr "24시간 영업"

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:118
msgid "24/7"
msgstr "매일 24시간 영업"

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:120
msgid "Everydays"
msgstr "매일"

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:128
msgid "Break time"
msgstr "휴식시간"

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:134
msgid "Holiday"
msgstr "휴일"

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:140
msgid "Broadcasting"
msgstr "방송"

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:147
msgid "Last Updated : "
msgstr "마지막 업데이트 : "

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:155
msgid "The channel that visited this restaurant."
msgstr "이 음식점을 방문한 채널"

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:165
msgid "A video of a visit to this restaurant"
msgstr "이 음식점을 방문한 영상"

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:183
msgid "watch on youtube"
msgstr "유튜브로 보러가기"

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:196
msgid "Please leave a comment."
msgstr "한줄평을 작성해 주세요."

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:221
msgid "Comment"
msgstr "한줄평 작성"

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:226
msgid "If you sign up or log in, you can leave a comment."
msgstr "회원가입 혹은 로그인을 하시면 한줄평을 남기실 수 있습니다."

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:228
#: templates/users/login.html:4
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:273
msgid "There is no comment"
msgstr "작성된 한줄평이 없습니다."

#: templates/restaurants/restaurant_detail.html:274
msgid "Please leave a comment :)"
msgstr "첫 한줄평을 남겨주세요. (1빠 말구요. 헤헷)"

#: templates/restaurants/search.html:5
msgid "Search results"
msgstr "검색 결과"

#: templates/restaurants/search.html:22
msgid "Search Results"
msgstr "검색 결과"

#: templates/restaurants/search.html:27
msgid "Search Results with Channel"
msgstr "채널 검색 결과"

#: templates/restaurants/search.html:35
msgid "Search Results with Category"
msgstr "메뉴 검색 결과"

#: templates/restaurants/search.html:39 templates/restaurants/search.html:113
msgid "Search with another category"
msgstr "다른 메뉴로도 검색해 보세요."

#: templates/restaurants/search.html:51
#, python-format
msgid "We searched %(total_restaurants)s restaurant(s)"
msgstr "총 %(total_restaurants)s 곳의 음식점을 찾았습니다."

#: templates/restaurants/search.html:90
msgid "There is no restaurant for this keyword"
msgstr "에 대한 검색 결과가 없습니다."

#: templates/restaurants/search.html:93 templates/restaurants/search.html:105
msgid "Please search for the local name and menu you want to find."
msgstr "지역명, (지역명)맛집, 찾고 싶은 메뉴로 검색해주세요."

#: templates/restaurants/search.html:94 templates/restaurants/search.html:106
msgid "We do not support searching in English."
msgstr "영어 검색은 지원하지 않고 있습니다."

#: templates/restaurants/search.html:95 templates/restaurants/search.html:107
msgid "Please click image to recommend your favorite creator."
msgstr ""
"아래 이미지를 클릭하여 맛집 목록을 작성하고 싶은 크리에이터를 추천해주세요"

#: templates/restaurants/search.html:96 templates/restaurants/search.html:108
msgid "I will try harder so that everyone who visits can have a delicious day!"
msgstr ""
"방문하시는 모든 분들이 맛있는 하루를 보낼 수 있도록 더욱 노력하는 아!맛나가 "
"되겠습니다."

#: templates/restaurants/search.html:102
msgid "There are no search results for the category."
msgstr "카테고리에 대한 검색 결과가 없습니다."

#: templates/restaurants/search.html:104
msgid "Use the search box to find a restaurant."
msgstr "검색창을 이용하여, 음식점을 찾아보세요."

#: templates/users/login.html:15 templates/users/signup.html:15
msgid "\"The restaurant on my favorite Korean TV show.\""
msgstr "\"내가 즐겨보는 방송에 나오는 맛집\""

#: templates/users/login.html:16 templates/users/signup.html:16
msgid "\"The restaurant that my favorite Korean creator went to.\""
msgstr "\"내가 좋아하는 크리에이터가 다녀온 맛집\""

#: templates/users/login.html:17
msgid "If you log in, you can save the restaurant you want to go to."
msgstr "로그인을 하시면 내가 가고 싶은 맛집을 저장할 수 있어요."

#: templates/users/login.html:18 templates/users/signup.html:18
msgid "Gather the restaurants you want to go to on amatna"
msgstr "아!맛나에서 가고 싶은 맛집을 모아보세요."

#: templates/users/login.html:26
msgid "Do not have an account?"
msgstr "아직 회원 가입 전이신가요?"

#: templates/users/signup.html:4
msgid "Sign Up"
msgstr "회원가입"

#: templates/users/signup.html:17
msgid "If you sign up, you can save the restaurant you want to go to."
msgstr "회원가입을 하시면 내가 가고 싶은 맛집을 저장할 수 있어요."

#: templates/users/signup.html:26
msgid "Have an account?"
msgstr "이미 아!맛나 계정이 있으신가요?"

#: templates/users/update_password.html:5
#: templates/users/update_profile.html:22
msgid "Change password"
msgstr "패스워드 변경"

#: templates/users/update_profile.html:5
msgid "Modify profile"
msgstr "프로필 변경"

#: templates/users/user_detail.html:26
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: users/admin.py:21
msgid "Custom Profile"
msgstr "사용자정보"

#: users/forms.py:9 users/models.py:17
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: users/forms.py:10 users/forms.py:43
msgid "Please enter your email."
msgstr "이메일을 입력해 주세요."

#: users/forms.py:13 users/forms.py:51
msgid "Password"
msgstr "패스워드"

#: users/forms.py:15 users/forms.py:53
msgid "Please enter your password."
msgstr "비밀번호를 입력해 주세요."

#: users/forms.py:31
msgid "Password id wrong"
msgstr "잘못된 패스워드 입니다."

#: users/forms.py:34
msgid "User does not exist"
msgstr "사용자가 존재하지 않습니다."

#: users/forms.py:46
msgid "Please enter your nickname."
msgstr "닉네임을 입력해 주세요."

#: users/forms.py:57
msgid "Confirm password"
msgstr "패스워드 확인"

#: users/forms.py:59
msgid "Please confirm your password."
msgstr "패스워드를 확인해 주세요."

#: users/forms.py:68
msgid "User already exists with that email"
msgstr "이미 가입된 이메일 입니다."

#: users/forms.py:78
msgid "Password comfirmation does not match"
msgstr "패스워드가 일치하지 않습니다."

#: users/mixins.py:13 users/mixins.py:22
msgid "It's a wrong approach."
msgstr "잘못된 접근입니다."

#: users/models.py:18
msgid "Kakao"
msgstr "카카오"

#: users/models.py:19
msgid "Naver"
msgstr "네이버"

#: users/models.py:20
msgid "Facebook"
msgstr "페이스북"

#: users/models.py:23
msgid "avatar"
msgstr "프로필 이미지"

#: users/models.py:24
msgid "nickname"
msgstr "닉네임"

#: users/models.py:25
msgid "email verified"
msgstr "이메일 인증"

#: users/models.py:27
msgid "email secret"
msgstr "이메일 인증키"

#: users/models.py:30
msgid "login method"
msgstr "로그인 방식"

#: users/views.py:39
msgid "Bye bye :) See you soon."
msgstr "이용해 주셔서 감사합니다. 다음에 다시 만나용 :)"

#: users/views.py:82
msgid "Kakao authenfication is not completed"
msgstr "카카오 인증을 완료할 수 없습니다."

#: users/views.py:97
msgid "Please log in with another method"
msgstr "이미 가입된 이메일 입니다. 다른 방식으로 로그인 해주세요."

#: users/views.py:130
msgid "Your profile is edited"
msgstr "프로필이 변경되었습니다."

#: users/views.py:135
msgid "Nickname"
msgstr "닉네임"

#: users/views.py:151
msgid "Your password is changed"
msgstr "비밀번호가 변경되었습니다."

#: users/views.py:156
msgid "Enter current password"
msgstr "현재 비밀번호를 입력해 주세요."

#: users/views.py:159
msgid "Enter new password"
msgstr "변경할 비밀번호를 입력해 주세요."

#: users/views.py:162
msgid "Confirm new password"
msgstr "변경할 비밀번호를 확인해 주세요."

#~ msgid "SortOfRestaurant"
#~ msgstr "음식점 필터"

#~ msgid "monday"
#~ msgstr "월요일"

#~ msgid "tuesday"
#~ msgstr "화요일"

#~ msgid "wednesday"
#~ msgstr "수요일"

#~ msgid "thursday"
#~ msgstr "목요일"

#~ msgid "friday"
#~ msgstr "금요일"

#~ msgid "saturday"
#~ msgstr "토요일"

#~ msgid "sunday"
#~ msgstr "일요일"

#~ msgid "\\"
#~ msgstr "님의 관심 목록"

#~ msgid "Don\\"
#~ msgstr "아직 저장해 놓은 음식점이 없으신가요?"

#~ msgid "Profile"
#~ msgstr "프로필"

#~ msgid "Tags"
#~ msgstr "태그"

#~ msgid "Amatna"
#~ msgstr "아!맛나"

#~ msgid "munu"
#~ msgstr "메뉴"

#~ msgid "menus"
#~ msgstr "메뉴"
